(有鬼?) 大埔警署被掟5枚汽油彈 警拘捕3名男中學生

大埔警署於今日(1日)凌晨時分，被人投擲汽油彈縱火，警方拘捕3名男子。大埔警區助理指揮官(刑事)莊逸成表示，案發2時40分，警署的汽車出入口位置被掟汽油彈，3枚落入警署內大地，2枚在警署外着陸，埋伏的警員立刻採取行動，拘捕3名男子，當中2人一度反抗，亦涉嫌襲警被捕。3名被捕男子(16至18歲)，為就讀同一間中學的學生，行動仍在繼續，不排除有更多人被捕。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200401/bkn-20200401142632325-0401_00822_001.html

大地 着陸
寫依段野嗰條友到底識唔識中文

大地

香港真係無得救

人地應該日日埋伏

原島

唔係有鬼

係因為已經被人扔左幾次

班黑警搵左人埋伏

唉

係 所以應該扔唔係重點 伏果d狗先係重點

未必有鬼！全部差役都報哂防
好易見到

而家抗爭成本愈來愈大
周圍都係cam
警署外都有cam

係樹底等咗班傻鳩好耐啦，以為冇cam影唔到

殊不知由佢離開警局到住邊一路都跟哂

好燒唔燒走去燒石屎地，真係。。。

其實扔彈又係最高都係終身，攞刀殺狗比起上嚟性價比大好多。

相反，如果用磚扔爆狗屋入面啲私家車反而又高性價比，又可以重創啲狗

同樂會中完仲唔搵人守住其他狗屋咩。。。